其實利物浦就好似TSM咁

鬥fans贏晒，但唔爭氣